［求救］呢套迪士尼卡通tvb個譯名係咩？

冇記錯應該係tvb播，細個好撚鐘意睇

小息

獅子王

認真？

啲角色一見返好有親切感

好似叫咩淘氣唔知乜撚野

主角叫徳仔

講起德仔，好似又記返少少

淨係知譯名叫下課後
以前係Disney channel睇

可能我記錯，係明珠台播都未定

我都睇過